
                      Mala a rabiar. Y de repente se convirtió en una película para adolescentas, sí sí, adolescentas. La historia es buena, no entiendo como pueden cagarla tanto.
        
            